觀塘友依家可以去邊?

岩岩食完飯可以去邊到同大家發夢?

海濱

海濱好墟冚

好嘅，立即黎！